{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034837",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "도원식당"
    },
    "text": "桃源食堂は配達費を別途受け取っておりません。 ジャージャー麺、4,000ウォン / ちゃんぽん、5,000ウォン / うどん、5,000ウォン / カンジャージャー麺、5,000ウォン / ちゃんぽんご飯、5,000ウォン / チャーハン、5,000ウォン / 酢豚(小)、12,000ウォン / 酢豚(中)、18,000ウォン /チャプチェご飯、6,000ウォン / ユッケジャン、6,000ウォン/ 焼きギョーザ、4千ウォン/イカの甘酢炒め，16,000ウォン/ 洋装皮、25,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "桃源食堂では配達費を別途受け取っていますか？",
            "answer": "いいえ、桃源食堂では配達費は別途受け取っておりません。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "うどんの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャージャー麺の値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんご飯の値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚(小)の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚(小)の値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚(中)の値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャプチェご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "チャプチェご飯の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケジャンの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼きギョーザの値段はいくらですか？",
            "answer": "焼きギョーザの値段は4千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イカの甘酢炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "イカの甘酢炒めの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洋装皮の値段はいくらですか？",
            "answer": "洋装皮の値段は25,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 185,
        "QA": 390
    }
}